有冇reddit講狗竇call白車fake news？

有account嘅可以post嗎？

可以集中係這post 講

有人comment提左